放大啲嘢 估物大賽

批死你哋連登仔估唔到

抽濕機？

不是 比多次機會你

空氣清新機

尿袋

Ching 好波

再黎！

鐘？

鐘你老母

同船有關？

不是 請繼續努力

眼鏡

中

好污糟，好噁心

好雲石feel

假狗

gay test fail

做腹肌果舊輪！

眼鏡啱

比啲包容啦

底褲

海棉寶寶

Melody